［學術研究］用外國機同用支那機裝支那apps有冇分別？

支那apps偷資料監控係人都知
即係用外國機裝左都會比人監控啦
咁同本身買支那機裝支那apps有冇分別？

利申：唔用支那機，唔用支那apps，純粹學術研究想知，見身邊好多人都咁做

用外國機唔裝支那app 但電訊商零件全部華為
咁又點睇

咁應該奶晒野
你部咩黎？

佢意思係香港除咗Smartone，其他電訊商用嘅基站都係華為

其他and機唔知，但係喺 iOS啲 app啲 program寫法同and機都唔同所以理論上會比較安全
但係 Apple咁賴共就唔知啦

Ic
我屋企部pccw路由器都係屎為

Ios應該好啲掛我諗
所以我集中問普通外國an機

我用iPhone 都習慣性唔用支那apps，係除咗企業apps，係連普通支那人整嘅都唔會用

我都係

但其實app store上面好多支那人寫嘅app

知既就唔用
唔知就冇計

一係裝係後備機
就係柅知有冇影響

你啲嘢正常係手機就encrypt 曬

我覺得有分別
支那app可以同支那firmware配合
send嘢出去有加密又點
佢彈個假soft keyboard出嚟咪知你入左乜春嘢囉

佢好多APPS都要拎你相片儲存空間既權限
咁咪咩都比佢拎晒囉

有道理
但我見有D人自己刷ROM係咪都解決唔到??
而家聽講有D直接係硬件/深層firmware做左手腳
刷完都冇用?

我諗起台灣果單野
同蔡英文拍片之後果條友成個微博可以比支拿人偷左改密碼CLS的...

用iPhone唔驚

其實仲有咩真外國牌子？以香港買到計

佢應該本身知
好多人都有專人幫手打理個page

微博係邊個㗎你諗真啲？